上水追思牆恐襲事件，一位傷者在遇襲後收到恐嚇電話，並懷疑是個別警員泄露傷者資料

呂智恆 Hendrick Lui
2itgSpfonshorehd
·
報案- 8.29 上水追思牆恐襲事件

一位傷者在遇襲後收到恐嚇電話，並懷疑是個別警員泄露傷者資料，北區區議會主席羅庭德現正與我們在上水警署一起報案。

我聞到原告變被告既氣味

推

Popo

不用懷疑

up